革命標記

依個紅色符號係咪今次革命嘅標記。

V煞標記
有象征意義 同香港現況相似 唔錯

徵 自膠

有啲似曱甴